---
language: fr
layout: organisation
name: 7amleh - The Arab Center for the Advancement of Social Media
website: https://7amleh.org/
logo: 7amleh.png
languages: English, العربية
services: in_person_training, org_security, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, harassment
beneficiaries: journalists, hrds, activists, hros, cso, media, other
hours: Sunday-Thursday, 09:00-17:00 (GMT +2)
response_time: "1-2 days"
contact_methods: email, pgp, phone
email: help@7amleh.org
pgp_key: https://keys.openpgp.org/vks/v1/by-fingerprint/69A9DAE73BDCDA268FFD5509F6F5B4C859965785
pgp_key_fingerprint: 5A99 14C7 C29A F9F6 D7D5 A1AC 10F8 7FD7 6939 D4BC
phone: +972533302167
whatsapp: +972533302167
signal: +972533302167
initial_intake: yes
---

7amleh étudie et recherche les questions liées aux droits numériques palestiniens, offre des opportunités de renforcement des capacités en matière de droits numériques, d'activisme numérique et de sécurité numérique aux militants palestiniens et à la société civile, et gère des campagnes de plaidoyer locales et internationales.
